兔子會不會發夢? 🐰🐰🌟🌟

當然會，以下videos 可看到：

發夢同主人玩：

發夢喝水：

發夢吃香蕉：

N.B.: 實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去

For in-depth information about rabbits, please visit

發夢俾人食